「認錯 」十常八九是黃店

對唔住各位！
樓主柒咗
希望大家還返個公道俾十常八九

推
樓主有無update D app同網, e.g. wolipay, neoguide, wordsofmouth, etc

罰你去懲罰返十常八九幾十次

柒到
搵窿捐啦

暫時未見到佢上wolipay 不過樓主會推翻佢上去黃店
還返佢一個清白

push

屌

咁咪要排多四個鐘頭隊

你話係就係？

直接email通知D app同網啦
佢地可能連間鋪無record到

你係咪柒
罰你依加即刻去幫襯

你個post得人地啲回覆話藍，乜料都冇都咁多正評
小心啲啦，哩度啲人唔用腦架

Push

下次好心fc先啦 一聽講人話係藍店就懶清醒開post鬧 抹煞人地嘅心意

已做！

屌 又屌錯同路人
仲要深黃

仲衰過上次屯門屌wingto

樓主呢個月同我瘋狂食佢間cafe補鑊

收到 一定還返店舖清白

如果店主撐同水炮車係好朋友叫唔叫黃

樓主以後學識唔好淨係睇cm分辨
幫推翻唔係藍

推返呢個

So far 水炮車 只係ig 有個鬼acc 鳩打
冇fc

相反人地連裝修都搵黃

如果根本唔係黃
仲會嘥錢用黃店裝修幫同路人？

仲要上撚埋熱門，真係好野
我真係想知點解會有人話佢係水炮車開嘅
完全無source無fact check到？

而家宣傳黃店要先屌佢係藍
然後就一堆人衝出嚟屌
然後一堆人出嚟話其實黃
然後就有新post更正
然後生意get

根本間野係純搵錢 冇立場 佢幾時有開口話做黃生意 打正黃旗？佢亦都冇話唔做咩人生意
大家都未有證據反駁到間野真係唔係警嫂開
個ig都係貼下本書 亦冇話支持之類說話 只係迎合所有客戶市場
再講 貼本黃書就係黃 咁去藍媒體落廣告又係乜？

驚世
唔好再亂鳩咁講

屌咩...不過欣賞你認錯

Diu on9 樓主去食翻次啦
都未prove到 仲要一大班人信

推

其實應該有好多鋪都係被屈係藍
果d咩聽到個侍應鬧後生仔曱甴果d 明明無證無據 但都大把人信

懲罰係咁架喇

十常八九係藍店

水炮車係老細

另外有個POST 講

叫人地開po認錯，樓主都認晒低威sa晒冧，都仲要屌人，連登仔真係麻撚煩

幫襯返佢十次先啦

又幾有頭腦，間接宣傳

係咁理想就好 好早喺ig已經見到佢被人抹黑左好耐 就係因為成班都唔fc

屌
依家個個都唔fc
炒晒車

其實不嬲覺得呢個理由係on99 侍應都藍就當係藍下次聽到食客藍不如當埋間嘢係藍啊笨

幫襯返佢

抱歉 樓主冇做好research
屈錯小店
所以在此澄清返

一陣又俾兒登仔屌鳩你鬥黃分化

真

幫襯+自貼

開始多人

fact check

樓主唔撚FC就老屈人係藍店

有一日因為咁搞到有黃店做唔落去，你去養人全家呀？

屌你老母

同鋪頭道歉la
pk

好多人無FC，上網睇完人哋話間嘢係藍就信
之後唔會再追更正post
然後一直誤會落去
希望大家以後唔好亂屌同路人
理智少少先做嘢

樓主今個月要狂幫襯

但亦都無證據證明間野係警嫂開
睇返個原post 人地up講得果一句就成班人就信到十足十

可能直頭人地鋪d侍應講都無講過
根本呢行都好多打手

嗱嗱林去鋪頭放低1000蚊影張相就原諒你

樓主你今日要幫襯兼出post呀

樓主至少要幫襯返佢十次
post返張單上黎

做唔到就做一世藍屍 俾人日日屌老母

就咁一句對唔住就算
至少走去排隊幫襯啦吓話？

認錯黃店是十常八九。
黃店十常八九都會認錯。
手足曲線幫黃店宣傳是十常八九。
黃店十常八九被屈係水炮車老闆。
有文宣既十常八九都應該係黃店。

我越黎越鍾意十常八九呢個名，好好用。

樓主玩暗黑兵法幫黃店宣傳
好大犧牲

想知樓主同間野有咩仇？ 你原本個post咩證據都冇就屌柒人

叫admin del po la

屌咪咩都咁陰謀論啦

呢個世界真係好多柒頭

藍定黃㗎 fc啦 一有新po就全部留言一面倒

事實上work 好快會有更多同類事件

又鬥黃
人地講完點解佢係黃，你就睇唔撚到
依家盲既都識上網

係認錯就去食番幾餐，俾多幾百蚊貼士啦

PUHSHH
我都隱約記得十常八九係真黃

如果係藍店 做咩要幫襯黃店整印章 淘寶就得啦

正視聽

哩個post就係澄清post呀67

屈藍先有人推，唔係第一次

證明好多人都弱智
有條友求其出個po話係藍店，樓主就信
樓主之後又出個po話係藍店，好多連登仔又信

樓主笠水 做冷氣軍師打幾隻字算

$1 都唔去買咖啡蛋糕 填補人地既損失

樓主開左3個post 有2個post都係炒車炒出黎

如果？

你呢D死八婆乜柒料都冇就亂鳩咁屈人
真係唔死都冇撚用

如果真係黃店又有咩問題？你咁唔想佢哋宣傳？

間鋪真係比你累撚死

樓主好柒..

如果真係黃店咁樣宣傳真係有大問題咩？ 另外呢啲都係你哋嘅揣測唔係咩？

本身呢間嘢已經好多港女去食 星期六日起碼排好耐
而家屈完人 再FC係黃店後 更加多人去食

fact check咗樓主係藍啦, 反正咁講都冇成本嘅

求撚其開個post咩證據都無，都可以屈黃店做藍店，CLS

點ensure 你今次有做好 fact check?

屌，推

再推

樓主亂鳩打中同路人推

慣左手勢 推

樓主 今個月內會去幫襯
再係度自貼
明白俾人屈感覺唔好受
抱歉 抱歉 抱歉

過分

記住喇

推，樓豬唔好再咁傻閪啦

Push
呢間成日比屈人藍店

亂聽人講，啲source又唔知邊到黎

好柒啊

pish

咁你覺得龍門依家生意有冇多

呢個真，花少少時間check下都懶

宣傳自己間鋪嘅重點唔應該係黃藍
黃唔黃 得個知字就得

樓主 你柒左咁多下 我想問問你 十常八九冇表態過自己撐手足 唔做警生意 只係幫襯黃店做裝修 設計餐紙
但設計入面都冇係支持黃既口號 仲去藍媒體經濟日報 ulifestyle 落廣告

咁佢係真黃 定冇立場 見邊度有市場就做？

佢地撈得好掂喎

推！！！

但ulifestyle好似幾黃
見佢出唔少post笑支那人啲丟架行為

好撚無聊 日日批鬥

再推 唔fc亂咁屈人 屌你

追蹤你

你要用番同一標準。 捐錢丫。 買番人地三個幾鐘營業額

罰你跪喺間舖門口認錯

屌你今日去幫趁，影埋相返黎再post一個賽後報告先啦

兩睇 有啲巴絲去一間店可以淨係因為佢嘅立場 有啲就睇重產品質素 如果想做一間成功出色嘅黃店 係應該要有呢兩個重點同時並存 因為唔係所有香港人都覺得一個「知」字便足夠

咪臭係
知唔知會累撚咗人，
點解開post前唔認真查下先

明白大家嘅諗法
樓主都真係柒咗
都Fc十常八九ig都已經去幫襯黃店做裝修
叫食客多啲留意香港小店
澄清唔係想大家再去批鬥
而係還返小店一個清白
身為同路人唔係想大家去鬥黃
抱住多一間黃店好過多一間藍店

我以為你話認錯嘅十常八九係黃店

BTW 有錯連認都唔認就正仆街

所以我覺得要真係做到黃圈
真係要香港人識得分黃同賣黃
如果賣黃係大家注重嘅嘢
咁最後只係會變咗一堆識賣黃甚至扮黃嘅上位

樓主on99

罰你聽日開多次po 比多d人知呢間黃店既存在

你知道啲野

罰你開多幾日post推上熱門

樓主

fllyiu

証明依加真係好多5毛pr公司亂搞分化
跟住衝動既兒登仔冇fc就跟
依加真係要打醒十二分精神

樓主唔錯 有錯就認 良好品格 不過要罰去幾次幫襯返

話說佢未正式開業嘅時候應該有搵啲page同kol傳宣 ig嘅我理解 但連玩小紅書嘅人都去到 雖然嗰陣仲未開業 但個下已經內心black list咗呢間為藍店
店主可唔可以解釋下 唔係想質疑 但想問個究竟

咁你點證明佢係藍先？

真係陰公 好地地一間黃店比你地講成藍店

唔係黃就一定係藍 非黑即白？佢根本冇立場 亦冇話自己係黃/藍 佢係為生意啫

睇吓十常八九搵咗咩本地小店/設計師整嘢

陶瓷咖啡杯：習作工作室（黃）

佈置：Pause rewind & fast forward（黃）

圍裙：Luddite 1811（黃）

招牌榻榻米地台：石盾（IG無出過有明顯反送中立場嘅post，不過近期出過「肯封關未啊⋯⋯」嘅post，之前亦有兩款產品用咗「香港/加油」字，有取得原設計師同意）

餐牌：本地插畫師Aimai（2019年10月開IG，未有明顯立場）

利申：6月幫襯過十常八九，甜品好好味，影相好靚，staff好nice

講多句

見到新X期呢類藍media有訪問/介紹佢哋
但呢啲一定係餐廳落廣告？
唔可以係雜誌主動想介紹佢哋？

講就叻

食嘢都要限住自己，奴性爆燈！自由自在鍾意食乜就食乜唔得嘅？珍惜自由呀！

捉錯鬼

樓主你認錯我幫你推下

Cls本身已經要排幾個鐘

認為單單一個story唔可以代表佢係黃店
但當然如果搵到更多黃嘅線索咁就可以當黃店優先幫襯
但以現有資訊我認為只可以證明佢並非藍店
所以大家可以 不用優先幫襯但絕不需要抵制

去死啦屌你老母

屌你玩撚哂啦
點撚樣解釋你都可以演繹到人地係藍
同你講黎無意思

雖然你柒撚左，不過好欣賞你會開post澄清
又多左人識呢間黃店lu，有機會記得支持下

我又幾時話佢係藍？唔好屈我

感謝巴絲詳細分析
值得大家係思考
再次向大家講聲對唔住
未FC清楚話人哋係藍

*去思考

我一朝就睇到樓主開個PO 出左來柒.....

Pish

夠清楚未

P牌

又咁明顯

fc 認錯真男人

樓主講10萬次對唔住都冇用
會以行動表示
真係好對唔住

夠哂清楚 就等佢official 認係黃 支持 希望出返多d文宣野

出黎道歉未，死廢柴

間野俾樓主累死

就係因為你呢啲人
上網一句就抹殺曬人地嘅付出
垃撚圾

9up話你分化黃店 我起碼都有個po做下證據
但你話人藍店就9up大過天

已封鎖會員 金晚必離

唔緊要, 樓主柒咗, 我去幫襯
多謝推介

搵埋食環投訴

屌 team kill

up

推
店主成日俾人搞好慘

快d捐返d誠意比人地啦

Pin喇

廣傳

十常八九係黃店

樓豬唔係覺得喺連登開個Po就係認錯呀

罰翻10就機本啦

點解會冇啦啦話人藍店 又冇source

一星期幫襯一次補償啦屌

我想問，有兩間舖頭coffeezine 同 麻王都係藍店黎，我以前識佢其中一位老闆，2019年6-8月係咁like d 黑警打示威者既post,而加就del哂，佢重會定時定候同兩個黑警係屋企開P,我有相，岩岩report jo 去wolipay，重有咩方法幫佢宣傳？我重有佢like 香港警察page張cap圖，佢del少左。

聽講佢黎緊係灣仔會開間分店，食人血饅頭條水。

巴打都可以試吓開post
樓主先頭個post都係咁上到熱門
但記得標題打埋名
同埋post證據啊

完全睇唔到你屈完人再出post道歉有咩成本可言
但係人地個名聲就比你損害左
到人地叫你幫襯返就話排四個鐘好辛苦
矯情得黎又十分之賤格

Push la diu

如果你老母係比狗屌完先有左你，咁你係唔係人？

自己乖乖地po收據

你都唔知係咪黃啵都冇開口話自己喺場運動做過d乜，你一五一十講哂出黎我就信你係黃啦，不過記得比埋證據丫

想知樓主點解初初會話佢係水炮車開?
同你係咪會支持返補償返?

開post屌完人,到人地反駁話唔係,
先去認錯屌錯左,拍拍籮柚就算
好似唔係好合乎道義bor

我如果公開左會俾人知身份，所以想自己submit去藍黃地圖

同意，完全將人地心血嚴重踐踏

一日食一次添呀

樓主含撚死啦 智撚障 縮翻入你老母個閪到 咪撚係度尻up屈人 年幾時間都唔撚識fc 一味散播謠言 社會敗類
係咁先

On79

幫推

又一個連登仔炒車

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

你都on撚鳩屈得就屈

欣賞你開返個post認錯

淨間又柒多次就唔好啦

樓主呢D賤種 開完個po深潛就當冇野發生過啦 下次換個名又開po屈人藍

仲要屈藍 真係慘過死 仲唔幫人推到長龍

清計劃通

咁點算啊？依家啲app隱藏晒黃藍原因，睇唔翻

起碼兩星期幫襯14次啦
好撚多標題黨睇完就black list
樓主害死人

一係員工黃 老闆藍 都可以當黃店

幾時黄店標準set到咁高？
唔係根據支持力度去決定懲罰次數咩？

計我話
要將「歡迎光臨」改為「光復香港」
先可以叫黃店

黃衛兵真係智鳩障